有無人睇開泰國BL劇(68) Happy BirthTAY

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第68個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love同Dark Blue Kiss正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

2020 Upcoming

1) Still 2gether

2) Thonhon Chonlathee

plapodd (Podd as Thonhon, also Sun DarkBlueKiss )
khaotungg (Khaotung as Chonlathee, also Fong 2gether )

3) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)

4) TharnType the Series Season 2

5) Love by chance Season 2

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

ข้างกัน (City) - Three Man Down ft. ออม TELEx TELEXs (Love Mechanics OST) | 中文歌詞

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

巴絲自家製作品

TayNew打手

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

繼續做Offgun打手

P’你是我的好朋友

Nissan Almera特約：港字宣傳易

Happy Sunday今個星期有以下嘅出品：

1) Dark Blue Kiss 第二集出街喇！多謝晒 P'J / P'Happy / P'記 嘅幫手
照舊係可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到

2) Friend Club 第四集出街喇！多謝晒 P'J / P' 美人魚幫手
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到

3) Theory of Love 第二集出街喇！多謝晒 P'鼻 嘅幫手
照舊係可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到

嚟緊DBK / TOL / Bright Win 節目都會不定期繼續更新！
入去港字Channel嘅playlist就可以知我地有咩出品喇！
如果巴絲唔介意順手幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 ！

4) mi-mollet日本雜誌嘅BrightWin訪問前編已經出完！有興趣睇可以去我地instagram！

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

新post要再講多次 HBD P’Tayyy

佢真係好有愛心

好mean

男仔來講身型幾好
不過同TAY/地球比差太遠
然後我覺得我既爸B靚仔過佢

Cathy Doll特約：港字宣傳易

Happy BirthTay又同大家update下港字嘅出品：

1) Theory of Love 第三集出街喇！多謝晒 P'J / P'Happy / P'美人魚 / P'鼻 / 天巴 嘅幫手
照舊係可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到

2) Friend Club 第五集出街喇！多謝晒 P'i大 / P'鼻 / P'悅 嘅幫手
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
組員啲gag真係好好笑，大家一定要去睇

3) Play2gether ep1終於批咗，字幕揀 中文(香港) 就睇到

唔該晒幫手做咗Theory of Love Ep4嘅巴絲！
我哋做緊TOL Ep5同埋DBK Ep4喇，同大家講返聲！
費時唔小心撞機，互相overwrite咗大家就唔好啦

去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！
去IG搵 @offgun_dshk 就會搵到 P'美人魚 同埋 P'焦糖 提供嘅offgun相關港字片段！
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 ！

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

好早啦
但係我既鍾意只限於3分鍾熱度

同香港比係ok
但係同泰仔比真係唔得
佢連bw比都輸

鐘*

我依家EM入面
我要跳都係跳到去OFFTAY

睇翻20歲同而家除咗瘦咗身材好咗之外冇乜分別 點解可以越大個越靚仔有魅力

呢套咩嚟

make it right

咩年嘅出品

2016 出嘅但係睇落好似200x年咁

整套新劇比tn講佢地分手都幾好啊

睇dbk有仆街嘅集數就ok

仲要唔係因為咩生死離別只係因為唔愛對方而be
我都睇

完全係tay會做嘅嘢 佢唔碌嘅話我覺得唔正常添

瘋狂感謝祭又嚟啦
［Twitter]英國即時暫停香港引渡協議，下一步制裁港共官員！

深夜賣個廣告
呢排又整咗幾條OG字幕
都approve晒㗎喇
誠邀大家一齊食吓糖

1. Friend Club ep.8
淨係睇P’Yay被閃盲都夠有趣

2. Idolo 廣告
呢條廣告真係好甜 大推

我friend子都整咗 Love From Outta Space
外星人Gun仔好qq 最尾嗰度完全係亮點

最後，仲有幾條我哋等緊gmmtv批
歡迎大家 follow @offgun_dshk 留名跟進

有冇Intouch叫Korn

好過祝我生日快樂

frank有冇露過肉
想睇下身材

我諗呢到其實只係一部份

佢地mealdate個陣都慣晒架啦

沒有比較就沒有傷害

邊個祝邊個 好亂

圖

心機婊

正常身材

多謝大家既支持 我會繼續努力

所以你地諗下new同三蒲受到幾大壓力

p MeaN

你講到我好似成個大馬之肛咁

因為我鐘意偏柔唔鐘意man

我單手舉起地球都仲得啊

like jor

基本上都唔用STICKER

點解TAY永遠都係做0

終於發糖喇！！！！！！

GUN係食得住TAY架
所以係GUNTAY先岩

之前唔知邊個講
GUN仔係GMM食物鍊頂層
所以其實OFF都係比佢食住左

高手
可以發完脾氣仲要OFF去氹番佢

我都好想比GUN仔玩啊

想做佢隻寵物

唔準同我爭啊

撚完狗仲可以提款
這些機會

GUN 仔我架
傻啦gun仔係papii架

我睇個陣又係笑到傻 邊到來咁好既男人

好想要啊

想比佢西面

反差萌J死

我淨係睇到第一個已經濕晒

只要啱用我會照sd比fd

susuna p

應該係因為明啲生字同句式 加埋上文下理就容易估到成句意思？
同埋如果唔係自學 正式咁學3個月都可以做到簡單對話

hku space嗰啲係part time course所以人人都報得仲會比埋張終身學生證你

我荼毒過但佢哋唔受話泰文好奇怪 聽到就會笑

唔係士多啤梨 我覺得自己飲緊糖 勁甜仲有啲藥水味

早排係屋企日日唱歌

慧慧
btw地球晨早流流就放閃

我早過你

慧慧都係交際花來
ig d 點都好多下

真係好唔鐘意咁大隻
除非你係去玩咩健美先生

地球同TAY都只係大波波
唔係hulk個種

我都係

你咁樣就睇到new同earth既出軌現場身材同ohm仔比係冇咁刻意

依家瘦左唔好屌啦
利申尋晚發夢屌左

不嬲都話tay戲入面先係1現實係0

講咩

in tay mix we trust

earthnew
taymiz

夾喺中間仲要比人推 earth表示兩位p可唔可以比我走先

早就應該啦
搞到大家都老尷

呢個好似係去台灣
tay明明唔關事又去左

係咩人搞都會有佢份

慧慧又放閃

發夢夢到tay同off訓我隔離

真係幾靚同幾有氣質

根本佢先係人間性器

同singto差唔多

又夠鐘打國際線喇

伊朗人求助連登仔－懶人包

今日伊朗反支那戰線著晒火，但熱門兩個post好快比人洗走左

我岩岩都想講

我接受程度好高
Offgun offtay taygun我都可以